UFO 焙煎芝麻醬擔擔味

想問下全能嘅連登仔，邊個仲搵到呢款麵賣？搵過好多超市都無
UFO 焙煎芝麻醬擔擔味

Donki

係邊間見到？

東京都足立區東京都足立區西新井榮2-3-14

前排去銅鑼灣仲有
但尖咀就無晒

感謝巴打